hi 淡友 (1070)

Brrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

新朋友須知

特別鳴謝：kamui #53857
提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期貨、期權、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
==============================

牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊
但如果開市價打靶 該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：、、、、
熊：、、、、、
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

==============================

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

700打完交都係跌 個底咁弱

開得咁快

下星期人踩人都似

咁岩見到1001

點解美期停左係到

爺閪輸左 沽爆左隻QQ

屌得3手700熊

下星期qq平開可以追熊既我諗

點會平開到啊 呢幾日都咁，而家仲要過兩晚

啊⋯⋯

熊軍assemble

比我FF下想入平熊

我末必會追

哇哇哇 趺咁多

再次證明238同腩清碌鳩一樣都唔係咁硬姐

牛過夜的 星期一可以去IFC

要轉陣去其他地方玩

追700牛！

大跌30點

我睇緊234牛牛

以今日高開5點計，而家跌左好多

唔玩恒指動物

渣返上吧
9點半前牛軍天下

港女連跌4日博反彈有冇得撚下

連登熊船正式啟航

心很累

qq都摸到爺閪想點，恒指仲要望埋隻pussy，心累

係啱，一定係高開！

美期

預計今晚12點前又集團叫春

又要悶一日等星期日跑馬仔

已經有心水

Btw，第一場2200 C+3 如沒意外，爆到七彩

熊三 之後不斷陰住陰住咁趺

熊軍 gel定先都得 唔洗等下星期一

留名等水

有沒大方向？

未有

今晚miki都應該風高浪急

要睇星期一勁假
琴日勁假都係冇拉上
今日先爆返上黎

星期一qq都似係人踩人多

玩恒指動物玩到好灰
反而玩QQ 好似仲開針

信我夾1次就唔開心嫁啦

不過QQ 到420 應該係爆邊位黎

美女港女又會合

就睇下5:15 前美期會唔會free fall

爆邊一面先

升得得太快

如果爆得落應該就400見
但我睇420 應該頂得住
之前裂口大成交上

姐係今晚又打交

安巴

子言巴 聽日馬仔贏多d呀
今日無跟大家玩qq 見到你地隻qq熊由0.2升到0.3
btw今日都有100蚊收

420未必頂到

後日後日

下星期有得返工對沖

有冇人牛過

恭喜搵到工
請食炸雞啦

恭喜

今日過夜Q熊 執身彩 坐到綠燈
唔set止賺食多廿格

可以坐埋星期一

睇爺閪同大戶表演
坐下順風車算

收到風。今晚終極千跌

有工咁開心 就黎到我無得返工

我驚星期一qq低開...佢低開穿420跟手殺落去就熊唔切

你呢排好似執左好多喎

一開即刻不問價熊啦

搵兩餐姐安爺

唔跌邊有得升
跌就大户又派到貨，散户又開心以為執平貨，買qq熊又有得賺，之後又有空間大棍大棍咁托佢老味扮強勢喎，到時qq牛又送free money
完全睇唔到跌既壞處

恆指調整幾時公布

有工返

吉倉唔怕睇表演

下星期可唔可以帶我執返少少

反一頭半個月風流工

235 近牛

估唔到今日試420
佢一逗升走唔切 所以先set
本身都諗住坐到星期一

安爺你帶我玩就真

轉場，冇乜訊號比我有信心入QQ，純粹用信念我就唔使玩佢，佢已經超出左我預算420$，

無敵234牛

咁今日跌幅超晒我預期...咁快試420我驚下星期會彈一彈

你地太嫩236牛

23578

未知呀好似無有消息

我已轉巴巴

射精之星算唔算

Metoo 好撚驚 10手

牛定熊

下星期等數錢

牛市買牛都驚

牛軍同一架火箭

今晚幫你gel爆佢
利申：吉倉

信念號

呢個唔好熊，太強勢夾死呀

射擊之星今日已經反映咗好多，加上今日係除淨日，雙管齊下先至咁那犀利，下星期一我就冇乜因素跌得好誇張

中資股強唔強其實都係睇爺閪嫁姐

你今朝㗎火箭大爆炸喎

今晚我支持牛！幫你一齊gelllll

gel爆佢今晚一定要千升

佢夠膽高佢430$我咪沖下入去陪佢玩下囉

我都想佢彈返上430呢d位

街貨無參考性嫁

430一定熊佢老味啦free money 都唔要？

你岩，250熊前後殺上去4次都未撚死，越殺越肥

但睇牛熊比例就知牛船勁重

等同qq前排396-420之間都係free money

利申：個陣只牛不熊

點睇都係跳水台起好啦

穿到420摸417即熊

Cls 道指個區間得70點，點玩

牛過左 好撚恐懼

等坐火箭，今晚邊爆千升

比晒Signal啦...afk一陣先啦

如果穿417直去400就

真afk

我隻熊仔唔得了我

今日無做trade熊過好撚驚

今日冇開市？

收工翻去打機

諗落牛過好on9
港女咁廢

尋日計埋谷底反彈上黎接近升成千點，港女今日高開得個5點都唔夠

依家miki綠燈今晚會唔會紅燈

唔知足

呢排有咩玩，FF7仲未打爆機

今日港女又跟d唔跟d，跟足老美個deep v但又唔跟埋下半場

我打信長應該無人再玩

一樣睇法要博我會等佢穿左先再睇

你今日睇都係琴日既事
今日都唔知震走左幾多啦

尾市急插個下咁都震唔走就好笑

屌你老母我中撚左3次伏
真係以為今次殺到

Qq升番哂喇

沽左道指

235睇吓會唔會穿，唔穿又可以買返上去

where

屌你
今日熊軍大勝wor
訓傻左

個幾十點

熊 穿200止蝕

miki 準備轉燈 正式宣佈 熊軍接管到星期一

奶野，似暴跌

企返430考慮玩返佢 不過冇咩可能
425起步 再派唔出奇

好

今日似加淡倉

恆指唔係今日宣佈調整結果咩

熊gel

勇者

熊熊哈

道指又無想像中咁廢
都幾硬淨下

好似星期一

熊軍唔記得琴晚咩

德國

六清未出手?

高開俾人熊都好既，佢要跌多啲之後再升大家先有得執，兩邊都有好處

比我番家鄉先，20手騰牛坐緊

miki 237似唔似一個zone

0.4 66479

德國都攞嚟J

應該冇事既，一升返就走囉

你講緊道指定恒指

道 HSI都係睇DJI走勢

定過碌鳩

尋晚你嚇到賴屎咁濟

今晚會爆跌

應該。

美女回調，今晚大爆發

爆跌幾十點？

最淆既時間琴晚腩巴

今日完美trade，未驚過

唔知，但沽signal 出左照做
錯都唔出奇
預左有機會錯所以先食左注恒指先回定血

跟你揾食

收皮熊實gel

日市大户自己推上推落唔關美市事
小心d啦

miki都未跌點解港女跌定先

牛gel

美團小米阿里都無得染藍

認真咩

預左

恆指成份股50隻不變

阿里冇得染藍就預左 美團升到咁仲以為係真 點知都係fake

9988居然唔入

同股不同權暫時未得啦

9988係最冇可能能 同股不同權加第二上市
根本定價權係美股baba到

都唔知玩黎做咩，二奶仔

平淡又點會拉低

腩仔驚未
開始free fall

經過琴晚，已經無野可以嚇到我

美期教科書頭肩頂

腩 我已經跳左船 祝你好運

牛牛哈

係，咁早跌無好野

見識過琴晚跌400點變倒升400點 我相信唔會再有人睇淡道指

好 咁我照沽期指

Miki

嘩咩事棍落

期指準備升空

又燈

今晚狼來了

升緊喎，熊軍過夜又有得睇無得食
好慘

牛軍rip

今晚又有數據出

你係咪眼花 跌幾百點

林奠同幾個紅到黑既記招開完之前，夜期即跌

邊個會追沽，正傻仔

旺旺哥

華爾街班撚屌話做乜次次亞洲市都要我地低開

235準備穿

連美期都比佢拉跌

8點準時暴跌

攬炒之老母

想買期試試佢
100點止

空倉？

叛徒

熊市入牛

唔知隻51634可唔可以過埋下星期呢

手機設備股造好，瑞聲(02018)首季純利按年大跌近88%，符合早前盈警，收市升6.5%，為表現最好藍籌。

想問下點解我睇唔明前後因果關係？

壞消息盡出，升

星期五過夜要過兩日
陣間美一個大升/跌
兩日都冇教好訓

繼續strong hold 7200

佢發過盈警，所以符合早前
佢收市升6.5所以今日藍壽最好表現

符合預期=升

有信念咪得

跌

咪燈2018啦回又唔入係到燈

琴晚美女跌轉升再升多300我預左隻傻熊會死唔死由佢擺

好靚既圓頂

今晚又想點玩傻散

日k嘛

Dji 瀨了

腩巴你驚未？

有咩消息

下年先返家鄉

有冇人沽左

應該尋晚驚d

食少左50點

過夜熊

又黎琴日劇本?

吓。牛軍今朝唔係好撚串架咩

扮得幾似

瀨屎了

聽過大戶好憎777 佢一講野就跌
今次好似又中

琴日玩完反cup 今日仲黎你當大戶派錢咩

今晚再睇

好似太快
淡友有無咁勁

向下1000點牛仔準備玩完

係
今日反而無咩感覺，穿到琴日期個低位再講啦

65張道期我睇到1下仆街仔

入得唔夠多熊
weekend都過得唔安落

收到風。今晚每一個數據下跌600點

琴日比人反cup 今日報復式下插

開市5分鐘熔斷

唔係拉低入咁撚狗呀屌你

反手左 同我升呀

有無巴打熊咗好後悔無玩期心癢癢

溶

有錢我都想玩期

買熊巴打望住夜期插冇得食 星期一又升返曬

i巴係點用k巴套理論

穿埋235

尋晚咪試過一次
我都跟左

K 巴係？

我補左道期，穿23310 cut

就好似條女除哂衫係你面前捽緊，但你又無得食一樣

f 巴先岩

講真大棍成咁，仲點沽
如果我無注沽係手都應該會諗買上或者唔玩但一定唔會現價沽
前世未比人夾過咩

屌我得12手，沽緊HK

所以話小朋友先玩牛熊

有哂cut loss位，玩下都好

左手交右手引傻散追沽，可恥！

未開市佢任舞佢入65張我入1張唔過分呀

終於唔係一千，似乎有d 理據

大概係用佢套order flow theory 加liquidity zone 來做framework
找哂上下zone 出來再諗定去到咩價做乜
然後係分鐘圖找出大戶手影出來跟做
再配合原本我已經用緊gei macd, bb, rsi，pp 等來confirm 係咪一個好gei trade

你咸濕少陣得唔得

點解要跌 明明經濟好 個個唔洗做 又有得食又得住 太陽又照常升起 臭氧層又補返

熊軍真可憐，晚晚都係出data前有得J下，出完無論好過定壞過預期最後都係升早D訓把啦

我覺得晏啲會升返上去

今晚情況無咁嚴重，有左血既教訓

陣係嚇到牛軍賴屎都夠

玩期可能令你又無番錢

宜家追沽真係等比人夾上天

錢多都唔係咁浪費

miki又氹鳩我開心

呢到得一條女

得百幾點

姐係點，近牛？

升啦唔該

腩仔有玩夜期？

又話千跌既，d熊軍唔係好串架咩，兩百點都冇

牛軍坐好
2030會再地心探險

嗱嗱講數據之後熔斷啦

感覺上，似熊船重d

咁勇

今晚美期如果見到21xxx
我奉獻個屎眼比淡友post所有手足呀

牛軍今晚係你地死期
你贏o既機會係零呀.jpg

麻煩洗擦乾淨先

個半圓真係靚黎到，大戶係藝術家

點解我今晚同你睇嘅嘢有啲相反

我覺得會彈返上去

今晚唔好隨便落車

空倉9up吓唔使太認真
升跌唔緊要
最緊要嚇到牛軍賴屎

我都係咁話，應該咩位都贏

我決定為旺旺祈禱

佢牛?

大棍落

全副身家牛

準備穿前底

腩 點算啊 宜家八點唔夠就200 星期一二千點都黎啦

唔知點講佢，坐定定咪倒贏囉

熊市買牛

淨賺最少3000蚊

今晚期貨落233

買左一張？

有咩on9得過牛熊過夜?
答:過兩日夜

彈唔起

引人追沽姐

請食飯啦

我們一起學牛叫

穿啦穿啦

同我跌落去

唔係好敢買等佢彈再追上先

咁你可以等到星期二

一張夠啦

富婆

熊軍有得睇冇得食既心情如何
星期一又上返2萬4

都話牛熊係玩具期貨隨時都食得啦

扯到行無得射

鳩頭黎架

唔好咁啦 仲要頂兩日啊

話時話
你係咪仲係234牛
定換遠o的

雙底
升得

一間食 似你地咁柒仲用牛熊咩

234，不死牛

星期一就死

熊軍小阻力 370左右

我碌鳩

仲差90點

咁短...

八點半可能跌500點

平過張紙wor 腩

我度過你得2cm 都冇

星期一落235啦掛

你睇下大戶幾撚勁 望住腩巴碌鳩黎畫圖

中學同學真係有人得3cm 未起機前

你點知架...

突破

開始彈了

哞哞哞哞

咁細條就收返埋佢啦

報告 火箭準備升空

喪彈 熊軍玩完

又彈 阿婆都識炒

我仲衰過阿婆

彈黎一陣8點半跌

Mo啦mo啦

molamola熊軍又要死

做淡慘過做雞

彈？？？？？

Gay

熊軍今晚唔敢咁早gel嗱

我都係wor 唔係正常嫁咩

學校有得沖涼 打完波沖涼咪睇到

屌，cut loss左既

12點前轉燈

唔...我未起都6/7cm

記得準時交場

食糊先 買期貨啦

晚晚都一樣，呀婆都識炒

做下愛好正常

好似係

陶傑都屌過男人啦 仲係鬼仔

唔對路 避一避先

仲要已經射左，準備墜機啦

但你射程得23911 , 阿伯滴尿都遠過你

好廢既反彈。。

你條前列腺都幾粗

US Retail Sales Control Group Apr: -15.3% (est -5.0%; prevR 2.0%; prev 1.7%)
US Retail Sales Ex Auto (M/M) Apr: -17.2% (est -8.5%; prevR -4.2%; prev -4.5%)

好肥

傻牛

神奇力量。。

穿埋234

今鋪可以用aa超能gel啦掛
要反彈尋晚都彈曬 今晚千跌

頭先好似聽到牛軍最後哀鳴

千跌

一陣升返班傻淡又唔知去左邊

傻牛趁呢個weekend反省下啦
熊市買牛
除咗抵死都唔知講咩好

冇可能再升了 日日跌 跌到下年 2021年1月 dow j得返1點

都跌唔落 gel乜9

今個weekend做淡好過做雞

了緊個底

星期六巴買咩？

底已見？

你話呢

用返琴日個劇本 我就暫停入貨過夜

又切我肉

好似了唔爆

咁冷靜既

比多幾分鐘

大V緊

跌唔落 笑能左

轉頭又deep v

d 正股
冇開期對沖阿

未夠鐘
12點仲係咁就仆街

我都無，切肉

我麻目左，感情用事

棍落

避完入返
=反而每張蝕左10點

美期再穿底=死亡

都係穿左，等反彈再沽穩陣

濕地盤好似唔錯

我已經係一次失敗操作了
打機算

牛軍集合 點人數輸人唔輸陣

講黎聽下

買好多咩你

諗住避一避反彈
岩岩入返
每張蝕左1X點價

唔緊要，有危機意識係好事，當買保險囉

又想自燈

差過預期 升

今日收市前加多咗15手

買咩啊 買牛我地就係frd

要過三日夜都咁狼

brrr得未？

走呀，w 底

升呀！

升阿唔該

係個位買牛，好似無得輸博佢頂穿唔到前底

星期一開呢個位我可能會入

講錯，開call 先岩

今日同我殺穿2萬點

仲了緊個底。。

唔會穿到24000 美股一開就彈返哂

唔好了喇大大力屌穿ok?

23400

而家造緊個小圓底，似堅彈

都似似地琴晚咁

好耐冇見
呢幾日都忙到仆街
入咗五手熊過weekend玩玩

阿婆都識玩，你前底開call

我入左18手

乖乖地開工啦你

星期一會唔會見你喊咁口

熊軍要交場啦

miki又打大交

呢個星期已經喊夠

開波！

熔斷準備

華爾街撚屌拎起你地d電話

55手here

200點？當淡友係咩

掃試去阿 牛軍

準備重演琴日走勢

反彈了

5分鐘轉燈？

用緊d閪手聽電話

跌了跌了

一棍百幾 大大力

紙係包唔住火
QE係包唔住熊

熊軍今次可以用aa超能膠gel啦
一棍棍咁落

道指今晚走勢

咁先係㗎嘛
一棍扑落d傻牛到

火箭起飛

人地美股d牛軍，同我地呢d無信念差幾遠

你係咪講錯傻熊

認真我都feel到會咁

晚晚都差唔多

棍升成百點

有無熊仔心諗緊
屌你老母又無我份食？

Gel得唔夠勁 同我搽多啲髮泥！
熊熊哈

真係呀婆都識玩，晚晚都係咁

投降了.......
第一次做淡即刻奶嘢

鋼鐵尾巴

個底洗唔洗圓成咁

轉燈味濃...

唔好忘記個頂都好圓

升啦

終於feel到做淡慘過做雞嘅滋味

我加左期呀屌你腩巴

淡淡

你做淡輸錢仲入黎講 傻淡

淡都有老母生架

CLS美股

比啲信念 經濟差停工係改變唔到嘅事實 印錢都冇用

阿婆個阿婆都識玩

停工唔影響股市 印錢影響股市

玩咁多次，係人都捉到路啦

驚咩呀仲低水緊300

呀婆都識玩

跌咁多回嗰少少啫 睇字仲以為係升joy

平開super?

牛軍咁快gel定 唔講以為轉左燈

次次聽呢首歌都好悲涼

仲有冇多幾個壞消息

係dji 升 另外兩隻冇咩反應

熊咗qq
又要兩日冇覺好瞓

壞消息再多，都敵不過fed

挨到WWIII就贏架喇 比心機

牛軍勝 牛軍勁 牛軍無得頂

10點又黎data

好爆得
得番百幾點係手

痴線 最唔熊得果隻你走去熊

好過預期 升
差過預期 有好大上升潛力 升

跌幾多好

早知我都玩美期

夾到爆

回番100

你話事

牛軍俾條生路行吓得唔得

就轉燈喇大哥

夜晚先正式，牛軍係真係殺敵咁上

未公佈哂？？

嗚.....嗚嗚嗚嗚.........

明明紅燈轉眼變成綠燈

唔知咩data黎

又升定先等出數據有位跌

唔好理總之跌

你話係咪係囉

通常咁早轉燈...........

岩岩8點半前又係咁

咪話我唔益你 有冇興趣加入熊軍

平倉先

都話咁早跌，無好野頭先前底set 止蝕，call 鳩佢，贏曬

反手未

主任你話事啦

做淡慘撚過做雞 data差咁多都只係跌幾十點

br佬送錢都唔去執

你搞乜呢排咁燈

佢好燈

嗚嗚.....嗚嗚嗚......

我講哂你地都唔信可以點

想

咁宜家仲可以點

呀。。。頂住左

如果今晚夜期轉燈再倒升100點，我決定獻出我碌鳩比各位巴打含兩下

食左幾多點

邊係 仲執緊200點

熊軍快d上香比老虎哥求佢在天之靈保佑啦

十
抗牛英雄
熊軍老虎哥烈士英靈殿
熊軍眾將士永遠的精神領袖

永垂不朽，浩然正氣
日月同輝，天地共存

\|/

平倉就跌返

你睇下港女個衰樣

hold緊，130到但想食

老虎哥

死魚咁款

升唔起啦掛

\|/

真心hsi好廢

今晚玩跟跌

準備轉燈

轉燈GOGOGO

熊過巴打們

搵人貼火箭圖

又V on9

食d野就轉燈

點解啊

不用怕 技術性調整

屌呢個星期真係精彩 星期23 一星期45 又會唔會一樣呢

一日未收市 一日都係熊熊哈

追咗張期食咗40點

講咁耐都唔入期無人幫你

仲低水緊二百幾

腩巴同你做戰友好正

熊你條命咩你冇做好你嘅職責

10分題
淡同雞有咩分別

都係雞

一秒一點升緊

我得番50 點

你個d係我到

蟻巴你熊過？

遠熊

除左on9, 唔知有咩形容詁形容到d 投資者

唔好唔開心住先 一陣會跌㗎喇

升呀

我242，好驚

十二點都未夠

睇post唔睇市以為牛軍gel緊千升
一望原來仲低水緊300

你老豆無啦啦俾成億你fing, 順便加多句fing完出聲多多億都有，唔通你儲起佢咩

驚就買遠啲

又比假希望熊軍

跌返啦 驚乜

做淡係慘過做雞啊！屌你！

真 明明紅燈 心情好似升左500點咁

話說大家鍾唔鍾意飲威士忌？

我喺樓下相熟嗰間酒舖買，300$一支日威又幾過癮

日威不了

我飲燒酒多o的

韓國嗰隻？我通常攞嚟溝啤酒飲

飲開蘇格蘭？？

係

日本酒呀
韓國冇飲過

一升上嚟就扑番落去
熊gel

手痕 點算

野武士

之前飲過獺祭同月桂冠
月桂冠好好飲好香米味

韓國個隻燒酒根本係買醉用
不過夠哂平
用黎溝啤溝下氣水都唔錯

有少少想食左佢算
都有150 點
打得好勁

賺左落袋先係自己錢

我中止賺

雖然我今日贏得$1000，但係我冇後悔，平左倉先係自己錢

港女淨係跟趺咁黎夾硬黎美女尋晚升又無跟
趺又趺突

無錯又可以拎1k推馬仔

講夾硬黎，不如話美股港股先係正路走勢，又比美股搞灣曬

次次見到啲人話唔跟就好想笑老奉架？

69

真

個隻係清酒喎巴打

講錯左sor

咩事

棍落無淡淡出嚟gel嘅

一早講左㗎啦

熊佢老味！！！！！！！！！！！

人地想靜靜地贏，不如幫熊軍gel爆佢

牛軍 同我企哂出黎一字排開示眾

睇多陣
呢枝又開得唔錯

呢兩日老美打撚晒大交我想講廢老菲又入左市，係咪要走鬼

屌你老母呢棍咩事

係咁大ball ball 先找到食
我呢24 個鐘食左過千點

我了

F巴嗰招？

又係時候試下233 呢個zone

你個名

獺祭好一般 東一 東光 風之森 農口等等都好飲過佢

係
500 點道期買上
400 點恒指買上買落
仲有而家250 點道指沽未食

熊哈

跌唔落，搵人貼多次火箭

早食咗

能能合

仆街講完即刻棍落40點

嘩屌翻黎搞乜

好多
Zone 只係比個framework 你

幫你貼又點話

牛軍交番個場俾熊軍了

同我殺

靚啦唔好gel

過兩日中美鬥屌完再買未遲
睇死支那會縮沙

其實都係大路野
Macd rsi ma bb pp

無事！升返！！！！

老美又黎大deep v

仆街逼我call多次

想睇德國婆收皮

落ar dllm
我想訓教

老美黎M

引緊put
牛軍定d黎，第二支火箭準備升

呢個位call 唔錯
233 明顯有支持

我想打機呀唔想睇市

無得比你訓而家做緊deep v

跌完

香港有沈大師

美國有廢老菲

腩清快d貼火箭圖又一個大deep v

要買升最快都下星期尾
強國23號開兩會睇會唔會有咩政策出

死仆街華爾街撚屌你岩岩醒搞咁多野做乜

今日老美都好精彩

睇post都刺激

睇死又玩降準

又一棍落

DL DLDL

今晚cls 我覺得仲難玩過尋晚

尋日爆邊，今晚通殺，一個唔小心夾爆春袋都似...

唔玩啦
食左佢250 點
都好滿意今日d trade

原來今日都執左1200 蚊usd

買期真係好 買牛熊on 99

係時候反手啦

星期一再嚟過

禾

20點先300cut

肥仔啦

跌多d呀

Wowww

Yes休息下同整理下d 資訊
我肯定無學哂f 神套野

好似你肥d

黎緊2個月做熊軍唔好手多...
企定定喺度，得正正喺度，坐定定喺度，乜都唔駛做

我好似未試過一日執咁多
所以算啦收手
休息下

屌 經過尋日成日都凝住美女又玩V turn

好難
好似而家咁一野就比佢震走

岩岩咪v 左次
300 點比佢夾到得番20 點

星期一如果腩仔隻牛比人打靶
到時可能佢要你收養佢

我發覺條友好少輸

明知佢跌
但手多想操作好多時都閪
比如估佢8成機會反彈
但佢插落去個下你心入面又會驚佢唔彈直插咁

腩清做左對沖，有隻太空熊係250到

上次千跌先輸咗兩皮

頭先我都差d 比佢震走左
得番20 點就打中stop loss

你多謝麵條仔連開三個post燈到老美鋼鐵尾巴彈都唔識彈好過

轉頭過夜又執番

我覺得玩IG好攰，之前輸咗三四萬蚊，所以都係決定封印咗佢，乖乖哋淨係玩朝頭早九點到四點，同埋跑馬仔就算

唔講我都唔記得

60點

真係唔跌住
去到呢d 位order flow 未必話到比你聽要點做
唯有用其他野睇
5 分鐘macd 背馳所以我走算

嗱嗱嗱嗱，都話左deep v嫁啦

近熊變遠熊，遠熊變太空熊

Ray 巴買左上
同我上番237

唔好gel

望住今晚港女就十足瑞字頭d牛證咁，跟住老美行磨到倒跌唔郁食格

講真有機上番去
233 比想像中硬淨
2次都唔夠力證明好友好大堆order 係233 附近

美股都撚狗，好攰

我諗你個五月都會咁樣

掉番轉諗咁先好炒
係我地唔識玩

今個月係信念月

又黎12點轉燈
阿婆都識玩

成晚冇睇過
咩環境
做咩跌咁多？

我係垃圾

你買咗牛

因為牛軍gel得太high

有無傻散高位平左淡倉

我日日都牛㗎啦
跌足一世囉

今日應該會試多幾次

等大家差唔多訓晒老美先開始試位...

233 +1 大法

Thanks

做咩啫你

要求唔高，聽朝訓醒都係紅燈就可以了

又妹返落嚟

但星期一高開ok?

你ok,我會pk

冇問題

星期一qq高開10蚊ok?

究竟係邊一邊可以GEL呢

Rayray乖

停一停手先啦，我見你呢排成日做相反

個個炒QQ

咁玩點解唔等佢穿左先-1

我炒左兩日都有4000$進帳，好感動

真、竟然係球證到贏到錢

因為鳩up 唔洗錢

唉我無睇預隻牛死
打機

點解你地賺錢咁易

星期日馬仔，有本

幾撚靚個頭肩頂

其實我都預佢業績後會散但好少玩個股動物

信念不死

2點翻黎睇

我之前輸左10萬唔通又話你知咩

傳說哥好耐無見

嘩，炒底入牛，抵玩博佢穿唔到

我嚴格遵守，每個賽馬日最多玩$1000

聽日德甲點睇

無玩波好耐過程太耐，又成日反cup , 玩到無引
睇下都ok 既

覆多左，自膠

其實安爺你可以跟嫁喎...我都特登呢兩日特別係今日做live咁講晒咩位

夜期今日瑞字頭上身死魚咁款dklm

阿婆都識玩

牛軍呢個weekend點過

琴日仲好玩過波啦

我都兩三萬起碼

WA期指又跌

回反啦

我可唔可以gun

233開call又食糊，br佬又送錢

個個都欺負你，來，叔叔請你食炸雞

最多聽日我話俾你知我買咩啦

聽日係咪有馬水?

美女

但你衣家都算事業有成啦
想問下子言巴當初係先買樓定先置業
因為想同個fd儲錢幾年後開間粉麵 但見你之前話要預幾十萬 其實差唔多等於個首期 你個時有無猶豫過

後日

我想跟下其他人玩

我就係見你今日講左好多 我下就有諗住跟架 見你話435先入 話排隻熊0.18/0.19 我lunch後見到0.199 個陣你係po到話等佢逗多陣先 所以我無入到 再望就0.255 唔想高j 之後再望就0.31
所以希望你星期一都帶下小弟 叫我安仔好了

如果你有得揀梗係買樓先啦，買樓一定穩陣過創業，起碼輸極有個譜，創業其實好困身，

1.你想開間粉麵，
你首先要計算有幾多人合夥？
你有咩特色？
點解人哋要幫襯你？
你幾耐回到本
點樣分錢？
返工嘅人出幾錢？
你嘅目標客戶係咩人？
你預計每日要搵幾多錢？
你選擇嘅地點喺邊度？
你會唔會做堂食？
假設真係做唔掂，你哋又點樣去解決個問題？

假設你要做一間坐得到人嘅舖頭，基本上預算起碼要有60至80萬，如果你地全部都係唔識做煮嘢食嘅，或者可能得一個係識，可能淨係做左5-6年，仲要冇開舖經驗，我都幾肯定話俾佢輸嘅機會率好高。

如果你真係好有興趣想開舖，你返嚟可以搵我，睇吓幫到你幾多，最多唔收你錢，請我飲兩杯啤酒就得啦

原來啲舖頭仔通常都係要老細落手做廚嫁 我以前係請廚番去做 做老細真係無得hea

以為sorry

老老77 有無人牛過左夜

即出市有兩轉q熊食

thx返香港儲下錢先
到時真係有一筆錢再諗呢幾個問題
無錢講乜都無用

同埋，我開舖嘅模式有少少唔同，我本身係有啲idea，之後整個proposal咁嘅物體，再去Sell比啲有興趣嘅人

夜期唔係好跟升

下星期可能係美股反彈
但港女自插

咁樣舞上舞落點跟啊

唔緊要LA 近排夜期跌百幾黠 港女都係跌幾十點

呢個世界有無奇蹟

你睇琴晚

屌喇星 真係開V字

佢車落去第2次奇蹟好難

有炸雞食咁正
我肥仔嚟 食好多先夠

超，我都係200磅肥仔

你係有錢嘅肥仔

平咗張239開嘅LP先。

港女係弱，但星期一應該會彈一彈。

我得返2萬蚊現金好慘

@全po碌鳩最硬嘅腩巴

總覺得要等兩會之後先會插

肯撚定牛啦
重上246

今日lunch爆邊爆到爺閪都逗唔起
星期一我都唔識玩，今日跌到凸晒，不過如果安爺你信街貨分佈圖既話qq就最少回到$403既......但250熊前車可鑑

真係想玩，開間小食玩下先

今晚miki行楔型range...
行完照計係上...

今日港女瑞字頭上身咁款

下星期彈硬放心 大撚把消息彈出黎比人炒 食住2會個勢上 全倉正股下星期等收錢

大部份其實舖頭仔都係要有老細落手做，如果可以坐到人嘅餐廳就可以請人做嘅，不過你好難確保嗰啲廚師會玩鳩你，同埋你做得飲食，起碼要對嗰樣嘢有一定嘅熟悉程度，如果唔係成班一夜橋起你，你就仆街冚家剷

屌咪玩我啦

如果真係403就我都想熊佢揾兩餐
利申，呢個weekend吉倉，開邊一邊其實我冇所謂

跌定比爺閪兩回會扮救世主
睇星期一爺閪早市沽唔沽埋一份就知
miss左呢幾日機會既巴打唔洗驚，法巴光速熊星期一開幾隻，420、425、430、435、440、445都有

433已經想入QQ熊 食完過lunch 已經427 唔想高J.
又執少幾千

如果你相信我強運的話，我最盡最盡最盡睇到405-407，我覺得佢冇咁仆街會殺鳩晒所有人

佢403$就唔好熊啦，700買佢跌好危險

Btw,上次絲打你做咩問我係咪好細個

我已經係人夫啦

仆街港女插完未

其實400以下都大把牛我都係睇400附近到
btw，gun你

睇黎你未經歷過日日老美升2舊港女插3舊既日子

連登真係有絲打？

有嫁，李絲係真絲

我翻黎lu之前有諗過開party room
但依家咁收皮

李絲淫底嫁

第一次做生意盡量揀啲同自己有興趣/有關連嘅嘢去搞會好啲

蘿莉巴呢排係咪比五十路包起左，唔見影既

但我唔中意做生意，又唔中意打一世工

日日打到精盡人亡

咁睇來你要學下我啦，我呢個月都係食緊軟飯

唔信

小妹都係絲

圖定炸雞？

熱愛自由既我，軟飯我可以

我呢，道期呢
未走

+1未走

dji +1

呢轉突破唔到500咪又回返360左右儲力再上
應該都要上架啦YMmain

拿拿臨殺落去23000啦 想撈正股

托托托到就調整完咁滯。

miki做乜唔跌

我宣佈
下星期我唔會再輸
開241

咁今晚點算

港期真係食屎, 永遠都係跟升唔跟跌

跟跌唔跟升*

計下條數，下星期一應該平開

升番晒無事lu
可以去瞓

低水300幾點平開呀ching

星期一睇個勢落235
黑期夜期都多數係呢個位

老美條30天線好撚硬

😂😂😂😂😂😂

........

靜啦

輸到傻咗？

美國解封咗啲確診數字上得都幾快

等睇尾市急跌1000
一野鎖晒D傻鳩

升啦升啦

唔會啦應該
美國行埋反彈浪
港女自插先

應該跟美女扯番上去

知唔知咩叫裂口

張道期，我得左啦老母

話說你地點樣買點數
納dee道dee嗰d

有冇咁撚升得呀 又V字

問得證明唔岩玩住

港女自插既喂
道指轉埋燈佢都仲-200

啱

美眾院稍後辯論及表決抗疫新議案 涉3萬億美元

民主黨控制的美國國會眾議院周五稍後，將就新一輪3萬億美元的抗疫刺激議案進行辯論及表決。

議案當中包括5000億美元援助州政府、再度向國民及家庭成員派發現金，以及向醫療工作者及防疫前線人員提供資助。

不過，共和黨控制的參議院已經表明反對有關議案，聲言一旦送至參議院即「見光死」。

新冠肺炎疫情在美國持續擴散，至今已造成超過8.7萬人死亡，以及數千萬人丟失飯碗，國會與華府此前已經先後推出4輪救市計劃。

民主黨的新一輪議案如果最終獲國會通過，意味着自3月以來的抗疫援助規模將會倍增。

唉道期買咗沽

你老母又印

我低位買2次，你高位沽無食？

侵侵為票做大好友

無啊 貪心累事

um..錯1次姐無事

想學吓嘢
未敢咁快落注

而家搞到唔知點再入市好 追沽又唉，追升又有啲危

你分到期貨，期指同期權我話你知

星期一先

咁9988應該跟BA BA定係跟大市？？？

你話呢？

師兄講得啱 都係忍下手先

真係有人分唔到嫁咪笑

係囉，搞笑

咁咪咩都唔好做

呢三樣野新手一定會搞亂

心態唔好 一輸就想追

新手唔好掂呢啲 害死人

淡友無限勝利？

夜期跟美國跌
美國升返晒又唔跟
美國回返少少
夜期就繼續跌

莊家洗唔洗咁黑心，好肉酸

封左頂23500

答埋你，玩點數係期指黎，正規港女期指：

不過有巴絲會玩IG (黑期)，因為可以細注開倉，同埋貪可以一次玩晒港女同美女，又多商品同其他指數玩，仲有好多新玩法，而且可以玩足24小時(部份時間除外)
但建議你去IG開個紙倉比人夾下春袋先好攞錢落場玩

不返真心唔建議新手玩，好易損手爛腳，特別呢兩日老美咁爆邊撚狗法

期貨，有大豆，油乜乜77
期指就指數
期權就中文點講呀option

又又又轉燈

自插左成個月
隻235牛應該啪得

夜期唔跟因爲星期六日要過
星期一開市先再算啦

最驚就係新手上連登睇人鳩up當真
人買乜佢買乜

利申新手

咁少成交唔計啦

過咩
港女環境氣氛好差係真 出面市道其實無咁差
不過大戶要做空港女係易好多嘅

你真牛定牛皮
見你gel得好勁

假期，無成交係真
開市先算

再次呼籲新手最好只接觸正股，牛熊證都少掂為妙，個d乜野輪呀(認證股)、界內證呀，仲有三隻期字既物體都唔好掂，更加唔好孖

燈制位

閃到眼花

利申真新手
不過覺得牛熊嘅話真係盡量買個股好啲
恆指太多變數
個股牛熊都仲可以當無錢入正股所以照入下 而且波幅細打靶機會無咁大 又可以坐下

其實買恆指會好過買個股，

你個股波幅唔夠大，大波幅嗰啲你仲唔到大單邊嘅話你有排都返唔到家鄉

但係你買恆指你買遠啲都仲有機會坐到返家鄉，最緊要識分注溝同嚴守你自己嘅止血位

新手買恆牛熊真係好易
我覺得姐

學到哂嘢
好多ching好有心唔係淨係推人落海

寧願玩期都唔好玩牛熊 牛熊唔抵玩

都係要交學費新手建議玩細d 拎1 2萬閒錢出黎玩 輸左當交學費

細期都4萬？
咁都入到2 3手up正股啦
好多人就係因為一開始個本唔大先想試

3點棍落

miki突然低水

道指燈制就爛

收係23450
收正中間

我比佢閃到盲左幾秒

點解冇lol 好多女仔fd都有ac，尤其上年6月開始文宣就登記咗
同埋你睇下經典既金鐘m記，咪有絲打去囉

人夫我錯我錯，我先係細路

成日都打完靶即刻反cup 冇仇報 期指有仇報

啲金升撚到傻撚咗

夜期日日跌係咪想迫死牛友

細期2萬8姐

收盤同你講
好似壓住做個底，星期一gap up再無低位買

新手玩會比人夾到爆 唔識set止蝕 好快玩完

屌 最尾20分鐘又爆上 做淡真係好撚慘

走哂佢係岩gei

都係綠左燈

痴9線 道期仲高過恆期

美股綠燈收真係意料中事

但ADR 跌緊呢

玩左成晚仲係236

星期一返嚟再睇睇

好重熊？

成班無腦熊 星期一等上刑場啦 直指250

清咁悲觀？
呢轉至少290

無問題

4日加埋都係跌左4百幾點 下星期一一日升返曬啦

9988

星期一唔好高開上242得唔得